救命.究竟點先可以一個喇叭出晒PS4同電腦

插極都PS4都出唔到去喇叭 點算?

買左個新MON(VZ249H) 有內置喇叭 FOR打PS4,
個MON 連埋一條寫住AUDIO線 ,

而家電腦 <-> 喇叭 <-> MON

PS4 HDMI <->MON

但係個MON後面得一個3.5MM 仲要好似係輸出口黎,

咁點樣可以駁落個喇叭 唔好用內置喇叭出聲?

求救

玩PS4果時太細聲啦

MON送果條AUDIO CABLE 線究竟有咩用?

usb 插去mixer

有冇詳細小小 要買第舊野?

買條 3.5 轉3.5
插ps4. 再插電腦 mic 個口
簡單姐係當ps4 係個mic

之後電腦教 listen to this microphone
搞掂

呢個方法流傳左好耐

1.將個手制3.5直插喇叭

2.買個"HDMI音頻分離器"，分個聲出黎插喇叭

電腦同PS4 都hdmi/DisplayPort 去mon mon 輸出去喇叭

轉input就出PS4/電腦audio

ps4>hdmi>mom>喇叭

pc>dp >mom>喇叭

PS4 光纖輸出>>>電腦後面光纖輸入

電腦用 hdmi 包埋 audio 啦..
唔洗個條 3.5mm

ps:. mom>3.5mm>喇叭

我電腦係VGA黎架

死喇
我睇完大家提議既 都唔係幾明點做

喇叭駁mon
電腦, PS4都改用HDMI出聲

係唔係姐係我用MON送果條線 MON 駁落電腦既藍色3.5MM

之後係電腦點搞丫?

我上網睇完個方法 都唔得既

開左HDMI都係內置喇叭出

我打少左.

電腦係用緊VGA駁 MON

其實個MON得3個位

HDMI , VGA, 一個3.5MM唔知乜頭 (上網話係音既輸出...)

咁你個喇叭得一個audio in?
得一個就買條3.5mm 1開2

其實你地話喇叭駁MON 其實係點駁

喇叭同MON好似冇位岩插野...

前面呢兩個位係唔係。。？

好似同mon 大家想係輸出？

我試過將網買mon 送果條audio cable嗰條線插落電腦後邊藍色頭，line in就著左 ， 但開ps4都唔得

有冇人幫幫忙

你個喇叭係左out右in
mon理論上個3.5mm應該係out for headphone多
所以你可以試下買條splitter線
一般都係十幾蚊
1嗰邊插喇叭右in
另外2嗰邊, 一個駁mon out 畀PS4用HDMI sound out
一個駁電腦
但咁做有機會唔夠力出聲
咩都唔想買的話
最好方法係用邊部機就插邊部
用電腦插電腦
用PS4就插mon

假設你無光纖

ps4 用hdmi駁mon

mon 3.5mm 輸出 連去 電腦音效卡 藍色洞

你開住電腦 就可以同時出聲

喇叭照返平時咁駁

搞掂

電腦插綠色=headphone頭
呢個係最普遍會用的sound out

插我唔怕煩丫

意思將喇叭果條綠色出聲線 插落MON後面個 3.5MM頭?

就係唔得丫...係唔係要係電腦設定搞D野?

你播放果到要set返 混音

播返line in既野出黎

聆聽此裝置

呢到有清楚教學
第4圖果到

用多條線ps4 to mon&喇叭
要用電腦先轉過去

試完..點解都係唔得..

個喇叭剩係多左D嗡嗡聲

依個方法要開住電腦黎玩ps4?

試完..點解都係唔得..

個喇叭剩係多左D嗡嗡聲

跟足啦喎

點解冇用 ps4都係用左內置喇叭。。

正常你插左線 個mon個喇叭根本唔會再有聲出

睇下你有無插錯洞/個mon d 制有個set output

你部ps4 係pro 定slim?

pro 有光纖輸出, 如果你個喇叭唔support 就買個光纖to 3.5mm converter

淘寶幾十蚊個

無光纖就買個hdmi switch 有3.5mm 輸出既, 都係幾十蚊

其實如果放房有位的話

最好就平平地買個大陸既小型amplifier

乜都隊晒入去用佢出mon 同喇叭

我個MON無喇叭
有3.5 output
ps4 插hdmi 去mon
mon再用3.5 to 3.5 線連喇叭
有聲

但正常巴打你個MON有內置喇叭, 剩係用HDMI應該已經有聲出?

睇過晒啦 得三個位 hdmi vga 同一個3.5mm

內置喇叭太細聲,再加上唔好聽

個mon後面就係咁。。

其實個3.5mm真係關聲事？ 點解我唔得。。

唔係pro丫 普通500gb

你唯有次次打PS4 都轉線囉, 本身插電腦個條喇叭線插個MON就得啦

D人話果條係OUT..我插過都係內置出聲....

乜都試過 除左買上面既打講果D野

而家我D線就係點插左插右插 PS4都係內置出聲
點算丫

睇過你個mon 好似連line out都無..

個孔只係for輸入...

果個圓型洞 其實係FOR咩架 個符號又唔知咩黎

3.5mm 輸入黎
即係駁野係你個mon喇叭播

無嫁啦 你一定要買野
一係換個光纖喇叭 駁ps4
一係買個usb sound card 插係ps4, 再駁電腦藍色洞

買MON冇問清楚 DIU~~~

THX各巴打

我放棄了

謝謝你巴打

同時出聲就冇可能。
解決唔想用內置喇叭好簡單
Mon個3.5個for output去喇叭
你要有條公對公既3.5線連接螢幕同喇叭

佢個mon 3.5mm 得input無output

你買個光纖藍芽sound bar, 淘寶好似都係200
直駁ps4搞掂啦 , 平時又可以電話駁藍芽播歌

試吓個耳機插入去有冇聲咪知

乜撚都試過..

真係..冇

巴打巴打

係咪呢類?

好唔好聲?

屌 姐係直接換喇叭

係啦
睇你自己需求 淘寶200將就用我覺得好ok

咪撚買
PS4 唔support Sony 以外既藍牙喇叭

真架?

唔信你自己上網check 下，有我一早用左

同埋你部slim 無光纖買個光纖喇叭都無用

你唯一可以做既就係買個support 3.5mm output 既HDMI switch

唉。。。thx bro

呢兩日去行下。。。

如果電腦usb digital out去dac，依個方法得唔得

我用u2718q, 3.5mm博去喇叭
ps4 pro hdmi去mon出聲
而電腦就都係hdmi>dp博mon
咁因為hdmi本身係可以同時傳送
畫面同聲音
所以用電腦同ps4 pro都一樣有聲
唔洗轉線轉野

你玩 ps4 嗰陣係 windows音效輸入嗰度轉做後面得唔得?

PS4 好多平既switch 都唔support

一係淘寶買綠聯， 一係就買台灣aten

咁陰毒既....

因為PS4 個HDMI 輸出唔夠電

其實最徹底解決方法一定係買個amplifier

不過amplifier 太大部放房就太怪

樓主個MON個3.5係input唔係output
本身我都以為呢招得

係slim 定舊版先

我都係岩岩買
ps4 hdmi--->mon
電腦hdmi--->mon
mon 3.5--->喇叭
不過用緊ps4/電腦個陣另一邊就出唔到聲

唔識分添..個PS4個盒剩係寫住HDR
同3隻GAME UNCHARTED KNACK GRAN TRISMO 一齊買,綑包黎

哇....睇過下係咩...真心冇位放

不過呢D應該幾靚聲?

你自己check 下啦，舊機有光纖，slim 無

有光纖就最簡單換個support 既喇叭就得

應該冇呱?

我PS4後面我HDMI IN ,LAN , 同埋一個叫AUX既位 再加電源就冇